狗仔耳仔流血代表啲咩？急

我隻狗係領養番黎既 大約2個月個時接左番黎
有日幫佢抹耳仔 用綿花棒 發現有啲黑紅色（類似乾左既血色）有時佢會"unun"聲 好似好痛咁
所以喱排都買左啲專係洗狗狗耳仔既藥水幫佢清潔 電筒照入去又睇唔清楚係做咩事
但佢靜係左耳係咁 右耳就好正常好乾淨
唔知係咪撞過黎 有冇人既寵物試過咁樣？ 洗唔洗帶佢去睇下獸醫check下
心急人上 thxx

唔好再問on9野 睇醫生啦！

我個樣似獸醫咩

熱氣
飲夏枯草降火就無事

要睇獸醫
順便要求獸醫示範洗耳仔

唔好用棉花棒

poodle?我隻poodle耳仔成日發炎

我個隻都係poodle

原來唔好用綿花棒

你整爆左佢耳膜

處女膜咩

耳內幼嫩 唔應該用棉棒 怕整傷